.. raw:: html

   <div class="WordSection1">

**Hoe kan ik een categorie toevoegen? **\ 

.. raw:: html

   <div
   style="mso-element:para-border-div;border-top:solid windowtext 1.0pt;
   border-left:solid windowtext 1.0pt;border-bottom:none;border-right:none;
   mso-border-top-alt:solid windowtext .5pt;mso-border-left-alt:solid windowtext .5pt;
   padding:1.0pt 0in 0in 4.0pt">

Door het klikken op de toevoeg-knop **(+),** kan de gebruiker een
categorie toevoegen.

.. raw:: html

   </div>

·         \ **Code: **\ voer de code in

·         \ **Titel: **\ Voeg de titel van het nieuwe knooppunt toe.

·         \ **Scheidingsmerk: **\ Scheidt de code van een knooppunt van
de code van zijn ouder.

·         \ **Vroegste:**\  De gebruiker kan de vroegst mogelijke datum
kiezen.

·         \ **Laatste:**\  De gebruiker kan de meest recente datum
kiezen. \ ****

·         \ **Periode: **\ De toegewezen duur van het knooppunt. \ ****

·         \ **Telt niet in codering**\ : De code van dit knooppunt wordt
niet gepresenteerd. ****

·         \ **Sorteernummer: **\ Opeenvolging van knooppunten met
ouderknooppunten\ ****

·         \ **Opmerking: **\ Extra gemarkeerde notities.\ ****

·         \ **Omvang en inhoud: **\ De omschrijving van de omvang en de
inhoud van knooppunten. \ ****

·         \ **Gemodereerd: **\ Controleer het vakje of een categorie
gemodereerd is. De datum, tijd, status en gebruiker die de categorie
gemodereerd heft, worden weergegeven.\ ** **

**Herstelknop**

Door te klikken op de **herstelknop** wordt het bevestigingsvenster
weergegeven.

Dit bevestigingsvenster kent de volgende opties: ****

·         \ **Ja**\ : Door te klikken op Ja, keert u terug naar de
laatst opgeslagen positie.\ ****

·         \ **Annuleer**\ : Door op annuleren te klikken, wordt de
huidige actie beëindigd.  \ ****

****

 

**Opslaan**

.. raw:: html

   <div
   style="mso-element:para-border-div;border-top:none;border-left:none;
   border-bottom:solid windowtext 1.0pt;border-right:solid windowtext 1.0pt;
   mso-border-bottom-alt:solid windowtext .5pt;mso-border-right-alt:solid windowtext .5pt;
   padding:0in 4.0pt 1.0pt 0in;background:white">

·         Deze knop slaat alle nieuwe of niet opgeslagen veranderingen
op. ****

****

 

.. raw:: html

   </div>

****

 

**Afsluitpictogram **

·         \ **Afsluitpictogram: **\ Door te klikken op het
**sluitpictogram** wordt het bevestigingsvenster weergegeven\ ****

§  \ **Ja: **\ Als u op Ja klikt, wordt de pagina afgesloten. ****

§  \ **Annuleren: **\ Door op de knop annuleren te klikken, blijft u op
dezelfde pagina.

 

.. raw:: html

   </div>
